考800米體能

有扁平腳跑800m要4:00
係咪好廢?
諗住2年半後U grad去考
有冇可能練到3:00?

考單腳跳？

唔係踩你，4分真係慢左啲

2年半練乜都得啦，半年都夠你跑2分半

有咩方法
利申190磅 操開野 就考體能

認真4 分係女仔個標準黎

Keep住跑囉，一星期跑幾日5k，計時

跑步冇咩方法喎，跑得多就快

關咩事我夠扁平足
以前最快2:15, 記得學校陸運會鳩跑都2:2x
前日落運動場跑點知要3:04

最多3:2x

放心啦我一開頭跑4千8要26分

半年後都上到21分

你跑800米仲快上啦

跑800米應該練interval?
但呢種訓練好辛苦

格離post班連登仔先講緊400米46秒

有冇話係用大脾力跑定小腿會快d?喱排跑4-5k多

大脾好啲

又操開野又190磅 好撚大隻

跑唔郁呢

喱排練緊用前腳掌落地 好唔慣

唔洗咁前喎，腳中間就夠

70歲阿伯都跑到3分鐘啦😂😂😂

口吸口呼會唔會好怪

以前練過800米

兩個月由4分鐘操到2分50

800用前腳掌落 你因坐整親

喱張係for短跑？

穩陣既中長線訓練用全掌落啦
係衝刺個陣先會轉

Thanks

巴打介唔介意講下點練

樓主俾個建議你
扁平足操得多好易有腳㡳筋膜炎
一定要配個鞋墊
到時你可以同紀律部隊講88

跑山

4分鐘
我屋企隻龜都3分半

諗住考海關求其操
每次跑完5k 6k, 休息陣就練一轉800
又或者兩轉400 再駁4k咁
一星期三劑

咁練應該無乜效率 但係兩分幾鐘唔難練

同埋深蹲好緊要

拉筋都好重要

Yes
腳底筋膜炎發作一年無得斷尾
跑親就痛問你點捱入班
已放棄紀律部隊

每日拉兩次,

先前我都中左招, 不過唔係好嚴重....休息一排keep住拉返就冇事

傷膝頭個d真係好q大鑊

你以前輕

冇重過😂

係好易勞損, 唔係跑唔到

鞋一定揀得岩

最有效一定係 Temple run
利申：田徑人

Sor 自膠 手快快打錯

考入境處體能？

巴打會點練

一個月都3分鐘內啦
認真無吹水

識野
跑到無咩力再爆到尾條腳會好大爆發力

其實有好多種方式，可以試下跑3組1200米25秒一段（1:40一個lap形式），組與組之間休息6分鐘，同埋一定要timing迫自己，當然練習時間可以根據自己能力調整下，有個partner練會更加好，jog圈長課練氣都有幫助。

3組1200米
一組1200keep住每段25秒已經難

扁平足係咪著一般跑鞋都會頼野？
配墊要去邊配？Dr.Koxg?

asics 有部咩foot id
你google下，我無呢個問題未試過用
同埋呢個牌子有啲貴

唔講考乜考物

剩係一落床個下

我反而落床個下無事
但試過一段時間行路都痛